香港人係冇覺好訓，至少我係

完全訓唔着……
今日起碼一定要等到0500，
本樓豬十分期待《香港民主及人權法》既通過

過左五個月終於有機會有些小成果

受傷過、辛苦過、喊過、生命隕落過，
但咁多位巴絲既血汗、甚至生命係
絕對唔會白費

光復香港，時代革命
驅除共黨，天滅中共

美國佬咪撚出賣我地，出爾反爾
有時感覺香港人就自帶「被出賣」嘅
被動技能，好不安

#passHKHumanRightsDemocracyAct

等result之後準備出去遊車河

仲有兩個鐘！
好緊張又眼訓

瞓唔著

集氣
#passHKHumanRightsDemocracyAct

一齊等

香港人決定命運既幾個鐘
好難訓得著

仲有一粒鐘